點解女朋友甘鐘意打自己男朋友？

有無其他人有甘既經歷？

好打

甘

甘你老母

( Show Blocked User - 上水 )

沙包都好打架

甘你老母比我屌好唔好呀仆街

甘比打人痛唔痛

威囉

Sorry

成日打男朋友塊面 佢又打下我咁
利申 好恩愛

甘你老母呀 仆街仔

做咩姐你

甘你老母 block得

又block多個